比藍絲洗腦 求高手出下聯反洗腦

召喚高人

一黨專政無民主
二讀硬闖惹民怨
三萬黑警死全家

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

四圍開槍亂殺人

冇人唔知咩原因
腦殘又唔睇新聞
藍黃黑白唔識分
屍橫遍港你唔問

一言不合咬耳朵

二話不說刀手到

屌你老母 芝士漢堡

三伍成群工聯會

使閪理班傻閪咩
作埋呢啲垃圾廢老嘢懶好笑
叫佢同返自己群啲垃圾圍爐打飛機啦屌

fail

年輕人改做正苦
禮成

意思啱
但係對唔到1234

推

全部都係香港警察會做既野

作依啲有幾難啫

如果啲市民出街都朗朗上口就話勁啫

可喜既係， 依啲垃圾歪理無人想知 無人會上心

依家大部份市民識講既係

香港人 反抗
香港人 報仇
沒有暴徒 只有暴政
有班警賊毅進仔
...
等等

藍屍依啲垃圾句子想有人提 ?

Okok, 旨在表態，唔想跟藍絲行佢個form 囉，唔啱用由佢👌🏼👌🏼

五大訴求不回應

六畜疫症因極權

七七七兮好江青